
                      La peor película que he visto, totalmente un engaño que pone a Dios como un ser cruel y horrible. Si investigaron mucho no se nota porque está totalmente alejada de lo que la Biblia dice. La verdad Dios no es así nada es cierto
        
            